let questions = [
   {
      numb: 1,
      question: "Что кипит в недрах вулкана?",
      answer: "Лава",
      options: [
         "Чай",
         "Смола",
         "Лава",
         "Магма"]
   },
   {
      numb: 2,
      question: "В каком году был основан Екатеринбург?",
      answer: "1723",
      options: [
         "1703",
         "1713",
         "1723",
         "1733"]
   },
   {
      numb: 3,
      question: "Чему равен sin(pi/2)",
      answer: "1",
      options: [
         "0",
         "1",
         "0.5",
         "-1"]
   }
   ,
   {
      numb: 4,
      question: "Как называется еврейский Новый год?",
      answer: "Рош ха-Шана",
      options: [
         "Ханука",
         "Йом Кипур",
         "Кванза",
         "Рош ха-Шана"]
   }
   ,
   {
      numb: 5,
      question: "Сколько синих полос на флаге США?",
      answer: "0",
      options: [
         "6",
         "7",
         "13",
         "0"]
   }
   ,
   {
      numb: 6,
      question: "Какая планета самая горячая?",
      answer: "Венера",
      options: [
         "Венера",
         "Сатурн",
         "Меркурий",
         "Марс"]
   }
   ,
   {
      numb: 7,
      question: "Какая самая редкая группа крови?",
      answer: "I",
      options: [
         "I",
         "II",
         "III",
         "IV"]
   }
   ,
   {
      numb: 8,
      question: "Сколько костей в теле человека?",
      answer: "206",
      options: [
         "206",
         "205",
         "201",
         "209"]
   }
   ,
   {
      numb: 9,
      question: "Fe — это символ какого химического элемента?",
      answer: "Железо",
      options: [
         "Цинк",
         "Водород",
         "Фтор",
         "Железо"]
   }
   ,
   {
      numb: 10,
      question: "Какая планета в нашей Солнечной системе самая большая?",
      answer: "Юпитер",
      options: [
         "Юпитер",
         "Сатурн",
         "Меркурий",
         "Марс"]
   }
   ,
   {
      numb: 11,
      question: "Кто расписывал потолок Сикстинской капеллы?",
      answer: "Микеланджело",
      options: [
         "Пабло Пикассо",
         "Леонардо Да Винчи",
         "Микеланджело",
         "Винсент Ван Гог"]
   }
   ,
   {
      numb: 12,
      question: "Кто нарисовал Мону Лизу?",
      answer: "Леонардо да Винчи",
      options: [
         "Винсент Ван Гог",
         "Леонардо да Винчи",
         "Пабло Пикассо",
         "Клод Моне"]
   }
   ,
   {
      numb: 13,
      question: "Какая страна потребляет больше всего шоколада?",
      answer: "Швейцария",
      options: [
         "Испания",
         "Германия",
         "Северная Америка",
         "Швейцария"]
   }
   ,
   {
      numb: 14,
      question: "Какая река самая длинная в мире?",
      answer: "Нил",
      options: [
         "Амазонка",
         "Конго",
         "Нил",
         "Гудзон"]
   }
   ,
   {
      numb: 15,
      question: "Укажите единицу измерения атмосферного давления",
      answer: "Паскаль",
      options: [
         "Паскаль",
         "Ньютон",
         "Ватт",
         "Вольт"]
   }
   ,
   {
      numb: 16,
      question: "Сколько пар хромосом включает геном человека?",
      answer: "23",
      options: [
         "46",
         "47",
         "45",
         "23"]
   }
   ,
   {
      numb: 17,
      question: "Сколько элементов в таблице Менделеева?",
      answer: "118",
      options: [
         "112",
         "118",
         "120",
         "143"]
   }
   ,
   {
      numb: 18,
      question: "Какая змея самая смертоносная?",
      answer: "Черная мамба",
      options: [
         "Питон",
         "Кобра",
         "Тигровая змея",
         "Черная мамба"]
   }
   ,
   {
      numb: 19,
      question: "Как называется семейная стая львов?",
      answer: "Прайд",
      options: [
         "Отряд",
         "Пакет",
         "Стадо",
         "Прайд"]
   }
   ,
   {
      numb: 20,
      question: "Сколько клавиш у стандартного современного пианино / фортепиано?",
      answer: "88",
      options: [
         "86",
         "87",
         "88",
         "89"]
   }
   ,
   {
      numb: 21,
      question: "Как звали женщину из греческой мифологии, у которой вместо волос были змеи?",
      answer: "Медуза",
      options: [
         "Пандора",
         "Елена",
         "Кассиопея",
         "Медуза"]
   }
   ,
   {
      numb: 22,
      question: "За какой приблизительный период Луна совершает полный оборот вокруг Земли?",
      answer: "27 дней",
      options: [
         "7 дней",
         "27 дней",
         "30 дней",
         "365 дней"]
   }
   ,
   {
      numb: 23,
      question: "При какой температуре по Фаренгейту замерзает вода?",
      answer: "32 градуса",
      options: [
         "32 градуса",
         "40 градусов",
         "-10 градусов",
         "0 градусов"]
   }
   ,
   {
      numb: 24,
      question: "Кто основал Microsoft?",
      answer: "Билл Гейтс",
      options: [
         "Билл Хейдер",
         "Стив Джобс",
         "Билл Гейтс",
         "Марк Цукерберг"]
   }
   ,
   {
      numb: 25,
      question: "Сколько часовых поясов в мире?",
      answer: "24",
      options: [
         "7",
         "24",
         "23",
         "9"]
   }
   ,
   {
      numb: 26,
      question: "Сколько колец на олимпийском флаге?",
      answer: "5",
      options: [
         "5",
         "7",
         "4",
         "6"]
   }
   ,
   {
      numb: 27,
      question: "Какое животное можно увидеть на логотипе Porsche?",
      answer: "Лошадь",
      options: [
         "Бык",
         "Тигр",
         "Лань",
         "Лошадь"]
   }
   ,
   {
      numb: 28,
      question: "Кто был первой женщиной, получившей Нобелевскую премию (в 1903 году)?",
      answer: "Мария Кюри",
      options: [
         "Мария Кюри",
         "Фрэнсис Арнольд",
         "Розалинд Франклин",
         "Дороти Ходжкин"]
   }
   ,
   {
      numb: 29,
      question: "В какой стране изобрели мороженое?",
      answer: "Китай",
      options: [
         "Индия",
         "Канада",
         "Китай",
         "Япония"]
   }
   ,
   {
      numb: 30,
      question: "В какой стране появился сыр Гауда?",
      answer: "Нидерланды",
      options: [
         "Гауда",
         "Нидерланды",
         "Швейцария",
         "Бельгия"]
   }
   ,
   {
      numb: 31,
      question: "Кто придумал Шерлока Холмса?",
      answer: "Артур Конан Дойл",
      options: [
         "Агата Кристи",
         "Артур Конан Дойл",
         "Эдгар Аллан По",
         "Стиг Ларссон"]
   }
   ,
   {
      numb: 32,
      question: "Какие две страны не пропустили ни одной современной Олимпиады?",
      answer: "Греция и Австралия",
      options: [
         "Греция и Австралия",
         "Греция и Германия",
         "Греция и Италия",
         "Греция и Испания"]
   }
]